(擺明分化post) 頭先去PP 悼念義士，想問泛民死哂去邊？

哦～
即係六四悼念亡魂就好撚緊要
梁烈士條命就唔緊要？

留左咁耐一個泛民都見唔到
狗車就大把

連表一下心意 尊重先人都做唔到
成個腦都係諗住35+
不如去食屎啦？

我係五毛
我係鬼
我擺明分化
我係唔妥泛民架喇
呃飯食 悼念六四咁撚多年
咁多年黎洗腦和理非非 割蓆
教香港人政治潔癖

憑咩要我投票比你地35+ 呀
食屎啦

35+
泛民遮醜布
FF出黎既民主

泛民出黎就會有人話佢地抽水

又唔好咁講
黑警一做野我相信鄺神 許智勇就會即到

樓主我幫你頂住

六四有得課水
梁烈士冇呀

呢啲時間就最好唔好有政治人物抽水啦

我見佢地FB都有相，可能係唔同位姐
利申:非泛粉

排隊個陣見到林卓廷